禁五毛同共匪無分別，咪由佢地豬up囉

反正都無人理佢地
你地叫admin block豈不是要個人既權力凌駕言論自由
我憎5毛
但都接受唔到自己雙重標準

利申：5毛見一個block一個

5毛言論係受操控嘅言論

點可以叫做自由